我啱啱拎屋企啲口罩嚟抆屎

爽

有無放翻原位

冇

渣ga